提提大家千其唔好帶波子棋搭地鐵

留返屋企玩彈珠

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推

Pish

好危險

唔好玩到咁陰濕，清唔乾淨出事係平民埋單

叫人唔好帶咋喎，玩乜春？

約咗朋友打麻將，嚇一嚇 成副跌晒落路軌

人如其名

係呀 輸民意架 唔好呀

tui

清唔乾淨
係黨鐵辦事不力

其實我唔贊成扔野落路軌，真係好危險，隨時搞埋自己友

扮跌電話就算
幾日後出事就大獲